<PNJ>
    <dialogue1.0 condition="Secrétaire/Passe-portes:NON">
		<phrases1 name="Secrétaire">Bienvenue à  l'usine FactoryTec.\nVeuillez nous excuser, nous n'avons pas été prévenues de votre venue. \n\nQuel est le motif de votre visite~? \nVenez-vous par rapport à l'offre d'emploi~? </phrases1>
		<reponse1>
			<reaction>Comment sortir d'ici ?</reaction>
			<goto>2</goto>
		</reponse1>
		<reponse2>
			<reaction>Partir</reaction>
			<goto>0</goto>
		</reponse2>
	</dialogue1.0>
	<dialogue1.1>
		<phrases1 name="Secrétaire">Je n'ai toujours pas de nouvelle pour vos passes-portes. Puis-je vous aider autrement~? </phrases1>
		<reponse1>
			<reaction>Demander à voir le responsable</reaction>
			<goto>4</goto>
		</reponse1>
		<reponse2>
			<reaction>Partir</reaction>
			<goto>0</goto>
		</reponse2>
		<reponse3 condition="Secrétaire/Postuler:NON">
			<reaction>Postuler : Protecteur</reaction>
			<goto action="Avancement/Secrétaire/Postuler:OUI">6</goto>
		</reponse3>
	</dialogue1.1>
	<dialogue2.0>
		<phrases1 name="Secrétaire">Rien de plus simple, il vous suffit de prendre le chemin inverse que celui que vous avez emprunté pour arriver ici.\n\nVos passes-portes vous permettent de ne pas vous faire attaquer par les gardes mécaniques ni le SS.</phrases1>
		<phrases2 name="Leopold">*%Avancement/NomLeopold% soupire*\n\nSauf qu'on n'a pas de passes-portes~!\n\n*Il se rend ensuite compte qu'il a parlé à  voix haute*</phrases2>
		<phrases3 name="Secrétaire">Vous avez perdu vos passes-portes~! C'est une catastrophe~! \nNormalement, je n'ai même pas le droit de vous accepter à l'intérieur si vous n'en avez pas~!\n \nMais je ne peux quand même pas vous obliger à sortir~! Sans vos passes-portes les gardes mécaniques vont faire leur possible pour vous tuer~! </phrases3>
		<phrases4 name="Secrétaire">...\n...\nPeut-être pourriez-vous envoyer un courrier à l'administration pour avoir un justificatif. De mon côté, je peux tolérer que vous rentriez dans l'usine, mais vos accès seront très limités. </phrases4>
		<reponse1>
			<reaction>Accepter</reaction>
			<goto action="Avancement/Secrétaire/Passe-portes:EnCours">3</goto>
		</reponse1>
		<reponse2>
			<reaction>Partir</reaction>
			<goto>0</goto>
		</reponse2>
	</dialogue2.0>
	<dialogue3.0>
		<phrases1 name="Secrétaire">*La secrétaire récupère un tube-postal et des documents * Bien, voici de quoi écrire votre demande. Revenez me voir une fois que vous l'aurez rempli.</phrases1>
		<phrases2 name="Adeline">*Adeline récupère les documents et écrit une fausse lettre de demande* \n\nC'est très aimable à  vous de nous aider, sans vous je ne sais pas ce qu'on aurait fait. \n\n*Elle met ensuite le document dans le tube postale et donne le tube à  la secrétaire.*</phrases2>
		<phrases3 name="Secrétaire">Et voilà , c'est posté~! On devrait avoir un retour d'ici quelques semaines ... En attendant, je vous conseille de postuler à  l'une de nos offres d'emplois cela  vous permettra de vous occuper et de gagner un peu d'argent.*</phrases3>
		<reponse1>
			<reaction>Demander à  voir le responsable.</reaction>
			<goto>4</goto>
		</reponse1>
		<reponse2>
			<reaction>Partir</reaction>
			<goto>0</goto>
		</reponse2>
		<reponse3 condition="Secrétaire/Postuler:NON">
			<reaction>Renseignement : offres d'emplois</reaction>
			<goto>5</goto>
		</reponse3>
	</dialogue3.0>
	<dialogue4.0>
		<phrases1 name="Adeline">*Prend un air hautain* Nous exigeons de voir le responsable de ces lieux.</phrases1>
		<phrases2 name="Secrétaire">Malheureusement, Monsieur J, ne reçoit plus personne depuis environ un an. Le seul moyen de le rencontrer est d'avoir l'accord des chefs de caste. Je me ferai un plaisir de les appeler, une fois que vous m'aurez présenté vos passes-portes.</phrases2>
		<phrases3 name="Adeline">Très bien, faites les venir immédiatement. Nous n'avons pas nos passes-portes, mais nous devrions les avoir rapidement.</phrases3>
		<phrases4 name="Secrétaire">Pas de passes-portes, pas de chefs de caste~! Désolée.</phrases4>
		<reponse1>
			<reaction>Partir</reaction>
			<goto>0</goto>
		</reponse1>
		<reponse2 condition="Secrétaire/Postuler:NON">
			<reaction>Renseignement : offres d'emplois</reaction>
			<goto>5</goto>
		</reponse2>
	</dialogue4.0>
	<dialogue5.0>
		<phrases1 name="Secrétaire">Les serviteurs de Monsieur J. sont répartis en quatre castes :\n\nLes Chasseurs s'occupent de tâches relatives à  l'extérieur de l'usine. Ils doivent, entre autres, chasser, défendre FactoryTec, arrêter des déserteurs et livrer des colis.</phrases1>
		<phrases2 name="Secrétaire">Les Protecteurs s'occupent essentiellement de la protection intérieure et reçoivent un équipement adéquat.</phrases2>
		<phrases3 name="Secrétaire">Les Citoyens s'occupent des tâches à  moindre risque et possèdent le droit inaliénable de voter pour l'administrateur ou d'être candidat au poste d'administrateur.</phrases3>
		<phrases4 name="Secrétaire">Pour finir, les Engrenages sont responsables de la réparation et de l'entretien des machines tout en étant les seuls autorisés à  vendre, acheter ou faire des échanges.</phrases4>
		<phrases5 name="Secrétaire">Nous avons des places de protecteurs disponibles si vous êtes intéressés.</phrases5>
		<reponse1>
			<reaction>Postuler : Protecteur</reaction>
			<goto action="Avancement/Secrétaire/Postuler:OUI">6</goto>
		</reponse1>
		<reponse2>
			<reaction>Partir</reaction>
			<goto>0</goto>
		</reponse2>
	</dialogue5.0>
	<dialogue6.0>
		<phrases1 name="Secrétaire">Allez voir Stan, derrière vous, après l'infirmerie, il vous indiquera la marche à  suivre.</phrases1>
		<reponse1>
			<reaction>Partir</reaction>
			<goto action="Avancement/Stan/Postuler:OUI">0</goto>
		</reponse1>
	</dialogue6.0>
 </PNJ>
